回家手足小心跟尾狗！

大家辛苦晒！好好休息，日日撚狗

自推